有無人國德iz*one牙宮對自己個樣太有自信?

佢自覺係靚女自覺得太明顯
雖然整得好睇, 但始終都係整出來, 低調返啲得唔得

無跟開

關你鬼事咩
男人老狗成個八婆咁

有自信個人自然靚

佢又唔係回又唔係耶, 你梗係無跟開

無留意K pop啫

盲粉?

牙宮

E個彩燕黎

講真彩燕正好多
我都系睇在牙彩分上唔反佢好姊妹

多謝哂喎

幾精辟

彩燕好正

百變小櫻magic face

真

十二歲.jpg 秒殺

樓主講野有sense

樓豬開完分裂once po之後畀班腦粉打到個人short short地

我係once團結派喎